[4月新番]Megalo Box 鐵拳浪子原案

線上睇:
官網:

lm

畫風幾正, 終於有d新&過癮野睇

好屈g

推推

四月黑馬

最尾燃撚到

好正撚，復古風格，神bgm，故事走向似redline
今季最強

Ar gum sick ball

硬派動畫

黑馬

好睇

睇完第一集堅正

睇好呢套

勇利幾似力石
男主性格同樣都唔係幾似矢吹丈

黑馬咁少人傾

去左金閃閃個post傾

屌,都唔知去邊邊講

首頁look左好耐都冇第個post

邊邊人多咪去邊邊, 再唔係咪睇邊個開post先

剩喺手繪電單車都j死

跪拜動畫師原畫師畫到成集都咁型

Bgm都勁撚正
配埋打拳啲chokchok聲好有節奏感

落雨果到Bgm整得真係超好
完美
第一集睇左最少五次

依個年代無人識欣賞

第一集未開打個氣氛已經好正

男人就係要睇依種動畫
唔係睇D賣肉無內容女人野

打大赤肋露對胸肌出黎隻揪 有肉地

近年熱血嘅動畫好似無曬
日本人都唔再熱血

好撚熱血

好睇喎 用件廢甲同冠軍打

今季兩套格鬥我都鍾意
呢套同蒼天之拳
但就係冇咩人討論

哩套真係正，不過第一集斷係哩個位真係好仆街

唔知依套野有冇機會成為黑馬呢 不過唔係個個接受咁樣既畫風

明明畫得好靚喎

EBB冇呢套?

屌,死八婆嘈住哂 ,唔係既話一早開波

出左第2了

糟

咁正嘅動畫都冇人睇?

牙jeo 林祖舜

Joe 有意思有意思

2:0

即係 Tomorrow's Joe 2?

Joe

會唔會一直用嗰個裝備 打上冠軍

第一集個張力已經咁勁 希望KEEP到

首ed真係好好聽
同埋係近年少有既硬派動畫
好耐冇睇過咁撚正既新番

個髪型
舊款髪好睇D....

高質

又幾好睇

好似係無間道同無間道風雲既分別

EP2熟肉邊到有?
好似無乜字幕組做

好好睇，joe

bgm好燃

硬漢

明日之丈

wallpaper

20min真係好撚唔夠喉

終於有時間睇一睇
bgm 好撚正
個畫面好有feel
尾G

冇推介錯

諗起呢套漫畫
Levius

比想象中好睇好多

睇D手繪畫面
應該投資左唔少錢

基本上稱得上電影質素
作畫靚唔洗講
連每拳聲效都唔hea, 兩下重擊都有震撼感
睇得出d 技術真係搵專業boxer 參考過

依種復古畫風都唔知仲有幾多人識畫

正撚到

主角一拳打低個茄哩啡

好好睇囉痴線
識欣賞嘅就係真男人

呢類真男人既浪漫近年越黎越少人會去欣賞
難得呢類好難爆紅既topic 都咁肯投資去搞

丈

幾時會出BGM碟

中間果段Rap正撚到呢，屌.......

呢套d bgm好有feel
尤其是第一集擂台有一part既bgm
一拳一拳打落去既音效竟然跟到bgm個beat

吹爆？

睇左兩集最期待呢套, 絕對係今季黑馬

第一集已經有成13首BGM

勇利係咪用緊底特律式

套乜撚野狗屎國家隊同依套拍埋一齊真係高下立見

咁又唔好講到國家隊咁差, 有睇都OK既

最新個集一啖狗屎質落你個口 睇到勁嬲

無睇過明日之丈, 但今集個反擊拳好似係同原作個招一樣

其實正常拳擊都有反擊拳，果招唔係明日之丈嘅專利

唔識sor

鐵拳浪子其實係打拳方面都係鳩畫

雖然展開好王道,但充滿男人的浪漫,今季必睇

BGM 作畫 好尾機

呢套野係咪冇繁體字幕

到星期五未

LM
已經loop緊D BGM

太冷門 而且字幕組依一兩年因為鬼國啲版權戰萎縮得好緊要

都估到唔會換

件新野咁快爆

都正路啦
咩原型機, 設計/質料/性能唔係上盛+冇得實戰,
係唔知幾多年前既野

佢反社會人格
唔洗理佢

睇完其實有小小衝動想去買翻對拳套撚下
對住空氣發發發都好

屌正撚到
估左右定右拳果Part正撚到呢
唔識形容
今個星期又要忍唔住睇多幾次

下集冇甲點搞

有啦 返屋企即睇

好撚嬲呀點解咁快就完一集 好撚好睇呀呀呀呀呀呀呀呀呀

痴線哩套真係好正

btw一集壞兩套甲

打劫間店掛 or買新零件裝落舊果副(應該只係燒電池

徒手唔用甲

我都估唔用甲
佢話要出名引人注意嘛

真正的MEGALO BOX

要打5場, 唔知每打完1場有冇$收(有可買甲, 如果冇錢收...
點都要想方法班件甲(仲要話打入決賽, 可能期間要換幾件甲先得

幸夫咁熟機械, 佢老豆應該係製甲師傅, 然後因意外父母雙亡
而果件原型可能係佢老豆有份整(大概
甚至佢本身係白都家族d人+俾人放逐

就係普通既拳擊

以無形制有形 普通甲無連接神經迴路容易比人捉到路

下一集應該幾分鐘搞機甲，上場一回合秒左對面，再搞突發事件。最後要等多7日

屌你咁短，泡面番來

好撚正
節奏快撚到

かかってこいよ

單眼叔會唔會係個以前好撚勁既人嚟
好似魔鬼筋肉人咁

成套明日之丈玩得最多就係反擊拳
玩到丈試過比人反返
不過今集呢個應該唔係致敬位啦

你媽媽是凸肚臍

明日之丈連個form都鳩畫既，一時左一時右咁，當你左右開弓會轉form，都冇理由係左腳前右手前咁企架架，反擊拳就仲離譜，靠食人拳去爆一下反擊

套野劇情上係好睇，但打拳角度上睇真係唔掂

因為人哋根本唔係主要講打拳

可以吧 joe

我估佢下集一係唔用甲，一係搶肥仔套甲用

肥仔果套唔arm規格wo, 冇講明原因..
但應該係套甲體積/質量超標 (現實拳賽都跟體重分類, 質量差太多難公平比賽

正

仲以為會用套新甲打比賽
點知用一陣就爛左

再偷多套咪得
或者叫幸夫整多套

應該都係通頂維護用舊野架啦,靠班細路偷件

應該係因為拳頭個位無用拳套就唔岩規格

星期五未

搶肥仔套甲你訓醒未

動力個啲都應該有限制

依套野唔係亂黎，真係有認真研究過拳擊 好好睇

隻隻既節奏都掌握好好
BUY OR DIE?
THE MAN ONLY DIES ONCE
GEAR IS DEAD
好撚正

出未呀屌, 好耐無追動畫動到有引

gearless joe

屌,真係
但e隻比賽唔係加機械演化出黎既競技咩
咁都受

GEARLESS JOE 蛇皮阿里走位

南部做左拍擋咁耐點會咁遲先知Joe出左咩事

咁快打到第四局

好耐都未見到男主會淆底嘅動畫

南部完全唔知joe淆底
要靠個細佬點醒
個細佬點醒完
南部即刻出黎講道理

正屎忽鬼黎

如唔知點解硬係覺得打到上去都係要打假賽

齋擋都訓地7秒, 帝皇引擎機甲都唔知頂唔頂到5局

第4局仲要係...大師兄?!

佢都講自己都比氣氛影響
一衰起上黎連鎖效應可以好勁
加上佢地應該1場都唔輸得,關乎南部自己條命
佢都失去左冷靜

估唔到男主都會淆

唔輸得壓力大,自己又無甲,淆都好正常

我都覺得急得濟,雖然知佢重點係第四場開始,但唔太鍾意咁樣快鏡交代

代表好戲在後頭

一集打一場 加一集過渡已經剩番4集講打megalonia 個兩場
差唔多架啦無咁多時間講第23場

四月霸拳

所以咪有句, 我呢個教練白做

今集節奏感覺上冇頭幾集咁好
Btw有冇人覺得男豬上台著長褲好7

得13集冇可能慢慢同你講點打雜魚 飛劇情個段已經算做得好

音樂好撚正
因為ed鍾意咗NakamuraEmi

邊有錢買短褲

剪短佢啦屌

今季難民番

呢集打鯊魚個場打得好唔連貫咁
希望下集打17位會做得好啲

為劇情需要刻意弱化主角，而且ko 果下完全冇迫力

好正啊

暫時都係好荷里活嘅拳擊劇情，希望之後有驚喜

17位係咪大叔之前D 徒弟黎

Gearless Joe

殘體注意
唔睇唔知原來套野咁pro
利申:唔識打拳

戰爭片

睇埋今集講啲戰術
應該有研究過,唔係隨便畫

套野有請拳擊指導
好似係日本開拳館的

又要等下個禮拜五
唔會真係比人一拳KO掛

數到9真係..

我係咪miss左，今集講左咩戰術

段片pro位係邊?

佢中段問南部大叔做咩咁關心佢個到
有講步法同進攻防守,上面段片一開始個段都講步伐

呢d基本到打拳試堂已經教...

冇打過
見上面條片入面講完步行之後話,可能只係鳩畫,個up片佬自己亂解讀

想學拳不如睇第一神拳

唔係段片係動畫
可能本身無睇開拳擊
所以好多野唔知就覺得好pro
本身覺得個跳舞步法以為係動畫組想寫joe放開左打
原來係關雙架事

唔關事，跳跳下係自己個人節奏

我覺得諗多左既
基本進攻防守既其實都有跟下
但感覺比起同yuri打,好似仲弱左咁
係咪真係關冇舊野事呢

最新呢集好撚沉重

留名

等兩點

中段屈G

又係既,之前都唔知佢咩名
唔怪得冇留意到

睇到心疼

睇到隻義肢全部都係血個下的確幾震撼
最尾佢同南部講個啲野

到底幾時整到件甲
冇理由冇甲咁繼續打上去掛

屌 眼濕濕

我估下次比賽著返甲

睇二次先明點解前徒弟會話個護身符救左佢一命
個符包含左大叔唔想佢死係子彈下嘅心意
制止左佢吞槍自殺嘅衝動

旋轉對打靚到

荒垣係而兩集係真主角

再唔著甲上到去都係繼續做沙包
雖然南部都話佢耐打程度勁啫，但下下靠硬食都唔係辦法，假如今場打yuri真係神早比人KO左

不過咁嘅話Gearless joe哩個名會唔會比人屌

荒垣套甲唔係注重力量先食到咁多下
第一次上場個集擋左一拳都即刻倒地

下場應該著荒垣套甲打

動作 情感描寫除左屈機諗唔到第二個形容詞

海報唔呃人都係整番件爛野架啦

成套野嘅音樂氣氛做得好好

好似有人話itunes 有

同cb有冇啲咩關係

好睇，好鍾意個種質感同音樂好正

又等兩點睇熟肉

好撚狗

估佢唔到個劇情

睇第一集 d分鏡張力強到 打哂冷震

仆街咁撚狗

得番白都有希子同黑幫可以救場

唔知會點做呢

估到會比人踢爆假ID
但估唔到咁快

不過估唔到大叔一拳可以咁有威力

佢好似打落joeD傷口位
又要等下個禮拜五

白都有希子應該會諗計既
但灰d講句 冇gear點贏 又多傷

卑鄙

好似唔夠拳拳到肉咁既

依集就好似俾人打飛機就射出黎之際就停撚左

不過如果大叔一拳都頂唔到 真係落場打應該都係輸

食左拳counter，再加上咁既心情 一下訓底真係唔出奇

屈裝備仲要用啲卑鄙手段

咪係屌佢老母

有裝仲咁驚輸

套野想講真正既Megalo box
仲著乜9甲啊

gearless到完場

冇id點撚算

唔知點解有預感主角同勇利唔會起正式比賽交到手

咩架撈扑屎icon

Junk dog

有預感主角最後會死tim...

第一次打已經講過,冇左條命都唔緊要..

開波

c緊

搞成集終於可以打過

要握多個禮拜先有得睇打戲

痴線 呢套野打戲文戲都咁正

到底南部差人幾多錢

南部係違約 要幾多錢係個黑道話事

咁好睇都冇人推

連登動物台=垃圾

撚撚fight

55

一擊即中痛不是痛

有人在進攻!!

勁，咁都識

真係唔著甲打！？
就算無ai先讀睇件甲都高防高攻好多
入到去仲要去打獅王d重量級選手
要點打

痴線 渣架電單車鏟入去，型到

真物會留係擂台上

之前幾場已經說明冇甲唔係問題 個劇情想營造白都樹生=假貨，不過下集應該冇咁簡單，今集樹生好似特訓緊

蜘蛛好似屈臂展，獅王=力量型，勇利=技術／全面型？

對力量特化型牙租應該唔擋得,食一拳都瞓低

之前無甲無問題係因為對手太弱
師兄個場唔係力量型
加上唔係腳傷打落去joe未必贏到
師兄比人抬起都仲有精神，joe已經訓到死死下
拳擊本身體重較重個邊會比較有優勢
但megalo box係中量級有優勢
應該係靠甲補返個反應速度同威力
真係幾期待點吹joe無甲點打落去

得翻4集，最驚爛尾

第一集到依家都未知op完左之後果首bgm叫咩名

唔係呢首 仲有一首

仲以為講今集完左之後個sponsor個段

今集op之後果10秒果首先係一直想搵果首

呢首?

係啊 thanks

點睇都唔覺得Joe技術好到可以唔靠甲打贏一班有甲有技術嘅人
起碼仲要打多3場，仲唔著甲真係唔知點做落去

應該打埋呢場就著甲掛
如果唔係，咁樣都贏到冠真係主角威能開到盡

仲有45分

白都啲對白好有希羅+傻子那feel

白都大哥有冇甲送

先第9集咁快用e個發展

入到去先打假波
Fatfat

次次joe 中撚左幾廿拳都仲繼續打到
班對手就一拳收皮
到底係d 甲垃圾定係班對手無力

Joe數到9都會gut到起身
係咪可能係地下打假拳比人打到慣哂

型撚到

或者咁理解
著甲個D 好少捱打呱

路飛式鎖血.....

當拳手被擊中下巴、頸部兩側、左右肋部和軀幹時，容易發生昏厥，即休克現象。當拳手休克時，他的定向力喪失，面色蒼白，神志完全或部分喪失。這種情況一般一兩分鐘就能自行清醒，如果拳手自己不能恢復神志，必須在防震保暖的情況下迅速送醫院急診。大多數被擊昏的拳手，不需要特殊處理即可在短時間內恢復。

阿joe下下揀下爬打,好難唔一拳ko

阿joe 比人打唔係下下中頭中要害?
用正常拳手既力度都隨時收皮啦
佢地仲要有甲喎
上場打軍佬就話輕量化無咁重拳 今次唔係啦掛

打假拳多,耐打力高掛
好似有講過

都係第一集最好睇

仲以為識出鬼鏖

其實差唔多

龍彈

自在極意功

寧願佢講阿JOE 用腦諗下AI 吸左套路之後點出拳, 然後避好過咁下下捱打
好鎖血FEEL今集

AI=偽物
真物又嬴一場

用ai打都唔知要個人黎做咩
不如整兩隻機械人鬥揪好過

呢個問題同考試俾唔俾用計數機一樣

一拳joe

正常joe咁撚樣俾人當狗打一早wing撚左要俾人中止比賽啦，第一神拳都未至於俾人打到咁可以一拳反勝

每場90%時間都係捱打，down極都爬返起身，最後一拳解決對方，仲要loop多幾多次

都唔評價鎖血合唔合理，反正佢想兜點兜都得，但哩種硬食到尾然後一下反勝真係唔好睇

真係唔好睇
打到跌埋落台都無事 鎖血到唔想睇

硬係覺得打擊感唔夠勁

呢集個戰鬥觀感真係幾差
有d虎頭蛇尾feel
好驚用性命擔保最佳個會員條命唔得住

個emoji打得仲好睇過套野...

其實d 朋友係電視睇gearless joe 打贏high 爆個下好有feel

利申 打開拳, 睇住 d 自己相識既拳手打d 重要賽事都會好緊張

其實最後果拳都係想向矢吹丈致敬姐

但交叉反擊拳是在對手出拳攻擊時，同步做出閃躲與反擊，所以又被稱為第一時間反擊。與對手同時出拳產生的相對速度，如同兩車迎面相撞，造成的傷害極為驚人。

仲有半粒鐘

start

pepe the frog

快手到

肌肉被大量破壞，也就是橫紋肌溶解症，如嚴重外傷、過度操練身體，都可能導致肌肉大量壞死，而使得肌紅蛋白大量的從尿液排出，更嚴重的話，會阻塞腎小管，造成腎臟衰竭。

都好多集,唔係真係玩個梗

屙血尿死

唔係一開始就預Joe死架咩
依套嘢原案係明日之丈

藤卷先係蠍子

今集又有新bgm 痴撚線

pepe bgm幾型

下集著番GEAR

似係 拎返副廢甲著

同大帝打, 有用gear(1開始果套, upgrade埋), 應該就係今集返去問老闆拎

ed有4隻動物, 最先出現(最頂)係1狼1犬, 中間係龍, 最後(最底)係蜘蛛

真心型

咁樣整真係好有FEEL

期待JOE個段同BGM

最尾勇利應該會同joe一齊唔著gear打

勇利套野應該冇得除

係咪無藥檢?

我記得鐵拳浪子個作者話丈無死，不過因為個畫面太震撼先比讀者當佢死左

訓左？😂

本身果格係想表達佢無悔無愧無晒體力係到微笑

咁啲人都誤讀得幾緊要

無晒體力 == HP=0 == 死

佢個畫面咁樣,好難唔怪人誤讀

雖然話就話牙租一開波就可以ko佢
不過今集打得唔係幾好睇

大叔

金毛獅王咁弱
大叔

大叔真係真男人
為左個仔

幸夫rap果段幾正

大叔...

望就望所有精力去曬最後一集
比番第一集既作畫埋個靚尾

點解多人買個賠率會升

2個可能性?

其1係藤卷操縱, 經已多人買JOE贏,
調高賠率引更多人(訓身)買, 然後第3round敗陣輸光輸淨,
目的係收割佢(地下賭場)客戶d$ (南部可能就係咁輸到幫佢賣命

其2係指(對家)金獅個賠率, 並唔係指joe

專屬bgm1分鐘pv, 「GEARLESS JOE !!」

專屬bgm1分鐘pv, 「BLOODY LION GLEN BURROUGHS !!」

以為係熱血打鬥番
其實係劇情音樂番

補充第2點↓

好SAD 大叔佢比任何人更想睇住佢自由自在係擂台打
但佢親手葬送

屌 真男人

今集燃撚到仆街
不過大叔.....

可能佢唔夠時間
係講比賽同感情線之間佢着重感情線多d
開始明顯有主角威能 比咁大隻金毛獅王打咁耐都唔輸
之後一拳ko
講到joe d 拳仲重過有gear既金毛獅咁

反擊拳，仲要食正，幾倍傷害黎，同埋joe一向耐打

睇左 megabox 嘅 hi

個打鬥走向唔係我想像中咁好睇

南部大叔

永遠係依句
但重點只係最後一句 耐打

我覺得而個年代而種走向太傳統王道

我鍾意佢去到某個位就換機甲黎打落去, 而唔係永遠gearless

件甲今集都打到甩曬
到底下集會唔會整番

太誇張，講到世界第三，唔用甲都打得贏

開外掛仲開得勁過拳願阿修羅隻牙

其實上集尤里打蜘蛛已經有啲on9，極速秒殺，第一位同第二位個實力差咁遠

宏觀睇
JOE係真貨
打地下拳果時 帶甲 vs 單手勇利 55波
勇利 秒 蜘蛛 , 蜘蛛>金毛獅王
JOE帶甲 打柒 獅子 都講得過

微觀睇 佢真係食埋唔少拳 + 鎖血
先有機會counter atk
打 獅子 件甲都叫有爛
打 AI白都樹生 都幾難兜

決賽打勇利 最少要帶件靚甲
或者 勇利卸甲
如果唔係同地下拳果場冇分別

突然RAP個PART真係笑Q死

Joe 血尿下一集應該變關鍵

以為做乜事

果下轉接超突兀

好熱血 尤其大叔叫gearless打
上集講故仔本性移都好有feel

有時我地哩啲老鬼就係想追求翻哩種老土劇情，果種佬味不知正過衣加啲垃圾後宮幾多

joe真係睇到好悶
但大叔真係好正
「站起來！Joe！」
之後仲要挖眼，痴撚線
真男人

講真哩套野除左打拳全部都幾好睇

佬味=/=鎖血囉，同果啲垃圾後宮王道男主無分別，90%時間捱打之後一擊ko無限Loop
一句打假拳就可以耐打到咁應該成個megalonia比打假拳果堆稱霸左

大叔哩啲就真係佬味啦

睇得動漫就預左唔合理嘅多嫁啦，真係咁講究睇真拳囉...
講緊嘅佬味係角色帶出黎果種男子漢感覺，而非後宮果種軟弱食女型，所以鎖唔鎖血都只係其次

次次都係捱打X2046 之後一拳KO

睇12集了

有波睇

睇黎勇利要用力石一樣下場

睇到都痛

大小姐

不了 鐵拳浪子世界第一

今集都叫合理啦，唔係咁嘅話joe根本無可能打贏勇利

btw套甲都幾痴線下

好重佬味 勇利真男人

比軍用個個咁玩都cls

今集樹生都好正

勇利真男人

呢集冇打但配埋音樂好好睇

後遺症 死鬥

做完手術再打拳

佬味
男人既浪漫

打拳動畫最好睇反而唔係打果part 係背後爲左上擂台打果幾分鐘所付出既一切先至最好睇，呢套動畫捉重點比一般熱血番捉得仲準 ，背後既成長過程先係最熱血 ，不過當然如果打果part有得肉緊d就梗係想佢做得肉緊d啦

好似聽日出ost

哩套文戲先係重點，打拳只係用黎輔助文戲嘅演出，真係除左打拳咩都好睇，尤其係每一個角色

有咁既文戲交待手法但反而做唔好打戲

勇利冒住死既危險都要除甲同JOE打
個BGM又熱血到仆街

諗起力石減磅
會唔會死

ost出左

邊到有正體字睇

ost

今晚大結局

好鐘意e d結局,講完左之後點

細蚊仔用機甲

係好睇
但好似硬係差感D感

心底真係有期待過睇e種新類型格鬥
點知

其實啲甲有乜用
套戲就算冇甲既存在都唔會有影響

睇到想喊
4月霸拳

套甲嘅作用就係用黎Gearless同埋除落黎

以為重點係精彩嘅機甲打拳，結果到頭黎文戲最精彩

哩種期望落差有啲似最初睇DITF咁，當然哩套文戲高質唔知幾多百倍

感多集入面最好睇都係第一集

神作

得文戲好睇

個尾有d意猶未盡

好好睇呀屌

打拳打到坐輪椅 . 關咩事

傷腦傷脊椎咪會

睇對話即係勇利輸左？？
係嘅話，老實講，唔係好滿意主角又死唔斷氣咁樣贏，完左比賽交代返一啲後續係幾好，但根本唔洗寫勇利輸。

好多主角都係好似好努力好堅持咁，但佢地個對手何嘗唔係咁呢，其實輸都可以好睇姐

最後有寫joe 7場全勝，應該係啦

我都係反而想勇利嬴 咁樣完我覺得會好D

原來最尾幾秒有講Joe贏，有點失望

睇最後對拳張圖都係Joe打中勇利

如果係牙租輸勇利贏,但係癱左會好啲
好似原案咁有個永遠都冇得打低既對手

話就話對等條件...

但其實勇利本身傷好多, 上集係臨決賽先除甲,
咁大面積滲血(儼如2~3級燒傷, 冇感染已是好彩),
企/坐/訓係度無時無刻唔痛. 亦冇充足時間俾佢痊癒
今集, 紅印係傷口位(打到充晒血, 紅晒), 擺明標靶, 係弱點
傷勢既劇痛對體力與精神造成巨大負荷, 只係表面扮冇野,
去到休息時間(個人1放鬆)..連水樽都握唔住,
1坐低的確會隨時起唔返身, 孑然一身, 個氣氛都幾sad..

我覺得結局好正wo，最尾先講joe冇再打拳，然後show幅圖，Gearless joe 7戰7勝，一代傳奇落幕

盲佬喊果幕都擺明已經唔計較輸贏
好惜最後報joe 贏左
唔報好d

屌，阿叔喊我都跟佢流咗兩滴
文戲好睇過打

到最後一幕先係gearless

就係勇利為左公平除甲，犧牲咁大，而且除甲之後都係佢勁過Joe, 而家又好似打南部前徒弟咁，捱打捱到對面傷到頂唔順，再贏...整體好好，只係呢種方法去贏真係扣分

唔報係好d, 未睇到最尾個賽果，我好想相信係勇利贏

打緊個陣 畫面又暗示勇利隻手有事,又話細路察覺到,以為係反勝機會,最後原來都係靠鎖血

勇利個狀況咁差,輸係好正常

我反而覺得對決結果唔重要
兩個人都為左隻秋賭上全部
只要可以完整打一場，對佢地黎講都算好結局

勇利輸左, 但feel到佢好快樂

OP 最後一句
大家都係狗 係joe毒到勇利變癲狗除甲打

臨尾個新聞報導話重開大賽，係講冠軍位置由第一屆到現今都空缺
唔係指佢地Draw左無人贏咩

不過反正呢對hehe都係為左同對方玩
贏輸都唔係佢地目標，純粹要出全力令對方開心…hehe

套野其實好多位致敬鐵拳浪子
好熱血 好好睇
但係好似浪費咗機甲個設定
而家好似變咗cyberpunk版嘅鐵拳浪子

Joe贏左做左第一，但又退出左
咁第一咪空缺囉

無論是裝模作樣頭戴王冠的掌權者
還是宛如路邊石子一般的窮人
都免不了一死
只要讓終將迎來結束的一生充實起來 並為此付諸行動
即使得不到預期的結果
也不會再對死亡感到恐懼

megalo box明明係第1屆, 但開賽前yuri經已有「冠軍/champion」個朵
說明champion係要shirato認可/決定,
假設, 從yuri除甲開始, 成個shirato就撤出左megalo box個計劃
咁既話, 邊個贏都好, 都唔會有shirato認可既冠軍
yukiko係賽後見軍方時, 有答「經已冇需要(yuri)」, 可支持上面呢點

冠軍係俾人挑戰先存在, 有得繼續打落去的話就會有冠軍,
但megalo box冇後續, 空窗期1年冇主辦, 贏左但冇人認可冇人頒獎,
故此贏左都有名冇份..